[南韓第一女solo] iu自彈自唱黑人音樂

我老婆真係勁到癲

Iu bb

天賴知恩

呢個post無人理！